實拍高清倫敦現況：遭武漢肺炎襲擊後，街頭好少人，吉舖處處，無乜人戴口罩

下年就過去唔知到時點